\section{Ressources de l’association}\label{sec:article 21}
Les ressources de l’association se composent :

\begin{itemize}
\item du produit des cotisations et des droits d’entrée versés par les membres;
\item des subventions éventuelles de toutes administrations publiques ou privées;
\item du produit des fêtes et manifestations, des intérêts et redevances des biens et valeurs qu’elle pourrait posséder ainsi que des rétributions pour les services rendus.
\item toutes autres ressources ou subventions qui ne seraient pas contraires aux lois en vigueur.
\end{itemize}
 